[19-07-2018] 股市直擊 + 波神信眾區

個gif 俾呢度d ching 用到大陸搵佢地拍廣告...

都一段時間冇人用了

D7PCBC

+1

係咁升呀

CNY

ETH 最後都係輸了

渣打又收左皮?

爆跌

D7 ALL 台🐶

點解輸？

日日高開比你隊 有冇咁順攤

今次一升到頂ho mo

咁樣輸返轉頭

小米

叫我點股呀

你好放仔

不如暴力貶值 一步到位

唔好走呀 2382

D台🐶前世欠DIU

Eth 擺左好耐，仲輸緊

現貨成交應該可以過千億

縮咗一半

鄭融咁早唱歌

萬事俱備

成交要再多啲

多唔多都一樣。無所謂了

agger

28000 thicker than BC face skin

nothing bigger than infinity

點解28000咁硬

sir man run is g is pt

no... me is lung face ...

WA ME WANT...

you guys ffl

時候差唔多鳥

me yau d bad feeling to put guy ...

一係發達一係比達

肯拎賺少d 去賭其實ok..

the time still not arrived?

guess not this week

但所有野都point to start..

this easy to solve... point back to end then ok

If today break 280?

今日就試下280

難D.....參考下小時圖....又係DUM波鐘時段.......

睇睇下唔同圖又真係好怪

又磨
等聽日爆邊

一棍爆上去

抽身瞓覺
thank man run 爸爸

人仔要夾下倉
唔夾真係好難

上邊應該頂到3點

仲要DUM 到幾時

便便呀, 出句聲啦

兩點 120K
少過琴日

飛鳩 師匠 mikon.....又要湯幾多劈.....

buy!
本身仲諗住買隻貂蟬玩, 好彩未買

睇下今日去唔去到277再講...

吉你氣車

one two free fall

ng care , sing

diu mic

劍行

苦清有冇check過有幾多舊咁既野.....

👇🏻👇🏻😸

辣LUN殺

HO❗️

而家睇 有呀......

15舊一張SSR確定劵 50舊自選常駐SSR 120舊連限定都有得揀....

姐係俾富豪玩.......

呢個功能係回饋股東

得22粒......

14...

pause...

呢個位唔上唔落 唔知做乜好

sing!

Ho

茶茶

1000點this month 咁少？
Next week sin move?

sir man run ar......

if you can't beat them, join them

Roger that

BC 史詩式 chart

BC 屎屍式

HO...

Thx man run sir!

場場都有屁孩煩陰掛機

食飯經常見到一堆屁孩打傳.....

refund la llm.....

咁延遲到聽日啦...

有冇傳

molamola

Google 比人天價罰

Sor ar 4清

清...牛係輔坦唔會打線

我見下路無人企

Trump未必會幫google

d7bc

chi q jor sin

FOR NG FOR HO

🖕

sing! 28400!

gun!

一條心！

難分真與假......

lm 睇人走又話
gap diu let other hum lun

梳呀 4c bc
係屯公好撚lag